醫渣出沒注意

黃金耀 - 瑪嘉烈骨科專科
普通科註冊編號 M07691
骨科註冊編號 S08-0133

投訴及紀律研訊
對醫生作出投訴
投訴的程序
你可隨時與我們討論你的問題。若決定正式作出投訴，請盡量提供以下我們所需的資料：

你的全名、地址和聯絡電話號碼。
有關醫生的全名和地址。
有關你認為醫生所犯錯誤的細節。
事發日期。
有關文件的副本以及例如錄音帶或相片等其他證據。
事件中可作證人者或任何可憑個人所知支持你所作投訴的人士的姓名和地址。
投訴信可以中文或英文書寫。你亦可選擇利用我們所載的這連結會以新視窗打開。表格作出投訴。
表格

可致函或前往：
香港黃竹坑道99號
香港醫學專科學院賽馬會大樓4樓
醫務委員會秘書處

你亦可致電2873 5131或2873 4853或以傳真2554 0577或電郵mchk@dh.gov.hk與我們聯絡

s=595287177&sfns=mo

廢老

推

條友可能要準備自己醫自己喇
唔知全盛時期骨科醫生可以一次過駁幾多條骨

同警狗有乜分別
警狗合法拎槍
佢合法拎刀
玩撚曬啦

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

做到consultant咁撚弱智
甘願同毅進仔同一level

我好撚驚呀點算

完全違反紀律同道德
呢條友釘得牌

med student 表示恥與為伍

push

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

告佢

留名睇釘牌

祝佢生cancer

打石膏打完即走有咩問題？